70歲吳孟達昨秘密入院 腫瘤科留醫謝絕朋友聯絡

現年70歲的吳孟達近年屢傳身體狀況出問題，《蘋果》收到可靠消息，身在香港的達哥昨日（20號）因重病入院，目前獲安排在腫瘤科留醫，暫時未知情況；記者嘗試致電達哥慰問，但他未有接聽電話，希望達哥早日康復。

據知，達哥早前曾到澳門求醫，但最近就返了香港，因為受病情影響，現在的他消瘦了很多，性格不想麻煩人的達哥，對於患上重病低調處理，甚少將病情告之圈中朋友，不想大家擔心他。消息指，達哥在農曆年前身體狀況轉差，往時都有在過年過節發短訊跟朋友問好的他，但今個農曆年，朋友們都收不到達哥的訊息，發訊息問好亦沒收到回覆，大家都很擔心。

阿星 阿星 阿星呀～～～～

三叔似想燃燒埋最後一分生命賺埋啲錢留比仔女，之前睇段片心臟病發咁都要拍落去，似唔打算醫

應該係生癌喎

唔係點會入腫瘤科

加埋消瘦嗰啲

星爺會唔會去睇吓佢

達叔

係咪話鬧左交？